有咩難受得過鍾意嘅人開始拍拖

我仲要手賤㩒入去睇佢近況

鍾意嘅人結婚但對象唔係你

就係想像到佢地日扑夜扑，自己仲打丁

未去到咁遠但諗下都好心痛

佢條仔好樣衰呀大佬（可能好有錢）

Ching放下電話早啲瞓啦
話唔定夢入邊佢係你嘅另一半呢

如果當日我唔自卑可能結果唔係咁

咁可能仲好
俾自己死左條心佢
唔洗諗大家有無可能

認真就輸了， 女死女還在
搵過第二件啦

冇如果呀

都啱...可能佢已經唔記得咗我了

其實識嘅女唔少，要遇到我真心鍾意真係好難

呢個的確痛苦

係嘅，人總需要勇敢生存

U know dat feel bro

佢結婚生埋仔再開post

鍾意既人做人二奶

見到ex個ig po同第條仔合照果陣好唔開心

7日後見到del哂po 我笑撚到扒左係到 仲買左幾支香檳賀賀佢

就係知道自己中意既人,中意我閨蜜,仲要我幫手追

你同佢冇明年今日呀
快啲瞓啦

以心地好嘅角度會祝佢地白頭到老，但我係心地差個啲人

恭喜你

佢寧願唔拍拖都唔揀你

試下俾啲時間，陪住佢但唔係騷擾佢個種，令佢有事會搵你，不過小心會做咗兵

Ok brogdnite

佢地去staycation 影埋上ig

不在乎天長地久
只在乎曾經擁有
屌過就得啦
move on la

我條女去咗做佢公司老板個二奶，分手嗰陣話我窮，冇將來

出齊陰毛未

2次

我都有諗過我鍾意嘅人結婚嘅場面

樣衰都唔揀你

Send 佢粗口過去 等人地 block 左你味得囉

你有冇試過睇住佢同男朋友一齊攬住打茄輪？見到佢心條頸有咖哩雞？
然後仲要扮冇事談笑風生
希望你唔會遇到

睇透就冇事
讓時間沖淡

曾經最愛你嘅人，同時係你最愛嘅人飛左你，之後開始再段新戀情

She smiled at me on the subway
She was with another man

好痛。。。

鐘意既人撬人牆腳

男以財為貌，女以貌為財

佢拍拖散埋都唔輪到你

我未一齊已經咁諗自己

男貌係咪淨係用於不想努力

其實仲好，
直接死咗條心
過程雖然好痛苦，
但至少有用

仍然祝福，祝福這段婚宴

祝福聲想你都聽到

唉 真係痛苦